覺不覺男人返工帶飯好那型

成個女人咁 一定抬唔起頭食飯 無人會比面

好大雨 今日要叫外賣

係幾型嘅😎

未來的事交給未來

男人老久淋幾滴雨都唔能肯？

我籃絲

帶唔帶關你撚事咩

係唔關事，但我們會睇唔起

們你老母

食飯都睇唔起 你都ON9

乸型都唔識寫，仲夠膽話人抬唔起頭

一個午餐成舊水至叫飽呀

可能佢真係覺得型

樓主點做都係一條廢柴

冇睇佢內文？

無

比你睇得起有寶呀？
行開啦小學雞

你係到串就叻 夠膽同樓豬隻秋？

樓上好能多帶飯狗

真係好撚型

隻秋又有寶呀？
你行開啦戇鳩仔

如果我係帶飯我真係唔會話俾人知

食個廿蚊成本都唔洗嘅飯要比幾十蚊
你戇狗兼笨柒

好撚型就真
無懼世人目光嘅男人 一定好撚可靠

辣殺

帶飯既根本就唔可以稱為男人

唔覺 此Post已完

你三個死返波台買飯啦
定係唔夠串要喺波group吹雞幫手呀？

好那型 唔乸型

個po本身就係波台

食晏要豆腐火腩飯/燒味飯+罐青島先叫型

靚條帶飯=好那型
毒撚帶飯=好乸型

帶飯有益健康又好食，可以少鹽少糖少油
唔洗食又貴又難食既外賣
有咩唔好？

呢度咪波台囉dee dee

屌你個臭嘴啦，你估個個唔撚想食茶記？

你老母臭閪食個餐40幾蚊，咁撚鳩貴我先唔評論好唔好食，貴到咁日日食都食撚窮。

你估我好撚想帶飯？你知唔撚知自己煮已經夠辛苦？有時朝早煮完再返工就仲撚辛苦。

有頭髮邊個想做癩痢啊清？我夠想豪食啦日日，你老母閪夏天又煮撚到成身汗咁撚辛鳩苦。

你怪就怪政府啦媽閪

唔帶飯咪又喺打足一世工
跟本無關係
諗過第二個理由啦

咦
係喎
原來我入左波台

CHING lunch打算食咩

四十幾咪算係咁
我果邊五字頭起

skip lunch

早少少落去 happy hour仲好

我日日都帶飯返工食，出街食一餐都40-50蚊...長計好唔抵，再加上月薪得$9500

食梳打餅

下 唔會餓咩

個人無咩消耗食乜都飽

證明人地屋企有賢妻 你呢d心理不平中女無機會

九唔搭八

ching 打乜工

職業廢青

我賣衫

屌你老母！串我迷雲同志！

我今日返晏
個早餐都未消化完

死窮撚

早餐食得足 其實唔洗點食lunch了

幾十蚊都慳唔係諗住買樓阿 豬蛇就啱啦
教醒班九十後做人

岩 一睇就知好窮酸 我同班女同事都唔多願意同佢地交流

認同！
支持豬蛇
利申：日日帶飯 帶埋早餐

唔食埋早餐先出門口？

邊有時間牙
唔洗做牙？

公司唔係比你食早餐既地方囉，你當公司飯堂？

係好撚型，女同事見到話好正，靚女既話我分舊餸比佢食

狗來

關政府咩事 窮係你自己冇料 ，唔好怪人，我lunch食百幾二百都冇問題

咪咁口臭

邊個care

坐牢唔使帶飯

老婆煮到，唔通倒左佢咩？

要幾窮先可以連茶記都食唔起
細個5努力讀書怪邊個

有老婆另計啦

你唔care係你嘅事，但我地喺背後笑到仆街

啱呀，冇人煮飯你地食除左笑你仲可以做啲咩，笑住等位啦，記得帶遮

book左枱

岩啊，我依家就係諗通咗，決定洗老豆錢，依家不用打工了，間唔使返老豆間公司做吓文職就算撚數，仲同你地啲打工仔涯？ 兜得雞粹咁多，又要受氣

就係近排渣嘛先買咗架波子，一陣同條女係四桂食完野坐去兜吓風，睇你班廢柴又要辛撚苦自己帶飯食啦，依家見到班帶飯佬就想笑

樓主講得好

健身撚路過

蓋ching食乜lunch

公司個大隻佬同事每日都會自己預備盒飯
不知幾自律

鳳爪骨飯+燒賣

大隻佬要計住吸收份量

54連茶錢

影d肌肉黎笑下ok？

你邊位咁巴閉要得你認同 帶飯有咩唔好 起碼唔洗食餐廳茶記高油鹽糖鈉又貴嘅垃圾先

邊有人食飯抬起頭😂

無話認唔認同
大家討論下姐

yes 55

收嗲啦nba狗！